[{"model": "projects.helptext", "pk": 10, "fields": {"field_name": "data_sharing", "eng_text": "The link for the Open Data platform is <a href=\"http://open.canada.ca/\">http://open.canada.ca/</a>", "fra_text": "Le lien pour la plate-forme Open Data est <a href=\"http://open.canada.ca/\">http://open.canada.ca/</a>"}}, {"model": "projects.helptext", "pk": 6, "fields": {"field_name": "deliverables", "eng_text": "Please provide this information in bulleted form, if possible.", "fra_text": "Veuillez fournir ces renseignements sous forme de puces, si possible."}}, {"model": "projects.helptext", "pk": 4, "fields": {"field_name": "is_competitive", "eng_text": "For example, is the funding for this project coming from a program like ACRDP, PARR, SPERA, etc.?", "fra_text": "Par exemple, le financement de ce projet provient-il d'un programme comme le PCRDA, PARR, SPERA, etc."}}, {"model": "projects.helptext", "pk": 8, "fields": {"field_name": "is_hidden", "eng_text": "If selected, this project will NOT be visible from the \"All Projects\" list. This option is discouraged but might be merited under some circumstances (e.g., certain competitive funding situations). The project will still be visible to section heads, managers and site administrators.", "fra_text": "S'il est s\u00e9lectionn\u00e9, ce projet ne sera PAS visible dans la liste \"Tous les projets\". Cette option est d\u00e9courag\u00e9e, mais elle pourrait \u00eatre justifi\u00e9e dans certaines circonstances (p. ex. certaines situations de financement concurrentiel). Le projet sera toujours visible pour les chefs de section, les gestionnaires et les administrateurs de site."}}, {"model": "projects.helptext", "pk": 3, "fields": {"field_name": "is_negotiable", "eng_text": "Is this program a part of DFO's core mandate?", "fra_text": "Ce programme fait-il partie du mandat de base du MPO ?"}}, {"model": "projects.helptext", "pk": 5, "fields": {"field_name": "priorities", "eng_text": "What will be the project emphasis in this particular fiscal year?", "fra_text": "Quel sera l'accent mis sur le projet au cours du pr\u00e9sent exercice financier ?"}}, {"model": "projects.helptext", "pk": 9, "fields": {"field_name": "programs", "eng_text": "Under which Regional Science Programs does this project fall?\r\n<br><br>\r\nThe selection of programs will determine how the project is designated with respect to being a <b>Core</b> or <b>Flex</b> project.\r\n<br><br>\r\n<b>Core</b>: Represents expenses/programs that have to be done. e.g. most monitoring programs, paying for photocopiers etc., conducting CSAS.\r\n<br><br>\r\n<b>Flex</b>: Programs or projects that are dependent on having funding available to proceed. e.g. research projects funded from B-base, or could be done this year but are not critical to program delivery e.g. special projects within a year.", "fra_text": "Dans le cadre de quels programmes scientifiques r\u00e9gionaux ce projet s'inscrit-il ?\r\n<br><br>\r\nLa s\u00e9lection des programmes d\u00e9terminera comment le projet est d\u00e9sign\u00e9 par rapport \u00e0 un projet <b>Core</b> ou <b>Flex</b>.\r\n<br><br>\r\n<b>Core</b> : Repr\u00e9sente les d\u00e9penses/programmes qui doivent \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s, p. ex. la plupart des programmes de surveillance, le paiement des photocopieurs, etc. et l'ex\u00e9cution du SCCS.\r\n<br><br>\r\n<b>Flex</b> : Programmes ou projets qui d\u00e9pendent de la disponibilit\u00e9 de fonds pour aller de l'avant, p. ex. projets de recherche financ\u00e9s par les services vot\u00e9s, ou qui pourraient \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s cette ann\u00e9e, mais qui ne sont pas essentiels \u00e0 l'ex\u00e9cution du programme, p. ex. projets sp\u00e9ciaux dans un d\u00e9lai d'un an."}}, {"model": "projects.helptext", "pk": 2, "fields": {"field_name": "start_date", "eng_text": "This is the <b>actual</b> start date of the project, not the fiscal year", "fra_text": "Il s'agit de la date <b>r\u00e9elle</b> de d\u00e9but du projet, et non de l'exercice financier."}}, {"model": "projects.helptext", "pk": 7, "fields": {"field_name": "tags", "eng_text": "Requests for new tags should be sent to your regional Projects App admin:\r\n<br><br>\r\n<b>Gulf Region</b> - <a href='mailto:Amelie.Robichaud@dfo-mpo.gc.ca'>Am\u00e9lie Robichaud</a>", "fra_text": "Requests for new tags should be sent to your regional Projects App admin:\r\n<br><br>\r\n<b>Gulf Region</b> - <a href='mailto:Amelie.Robichaud@dfo-mpo.gc.ca'>Am\u00e9lie Robichaud</a>"}}, {"model": "projects.helptext", "pk": 1, "fields": {"field_name": "user", "eng_text": "This field should be used if the staff member is a DFO employee (as opposed to the 'Person name' field). Sometimes the employee will not be listed in which case you can use the 'Person Name' field.\r\n<br><br>\r\nTo have an employee added to the system, please contact your regional Projects App admin:\r\n<br><br>\r\n<b>Gulf Region</b> - <a href='mailto:Amelie.Robichaud@dfo-mpo.gc.ca'>Am\u00e9lie Robichaud</a>", "fra_text": "Ce champ doit \u00eatre utilis\u00e9 si le membre du personnel est un employ\u00e9 du MPO (par opposition au champ \" Nom de la personne \"). Parfois, l'employ\u00e9 ne figurera pas dans la liste, auquel cas vous pouvez utiliser le champ \" Nom de la personne \".\r\n<br><br>\r\nPour ajouter un employ\u00e9 au syst\u00e8me, veuillez communiquer avec votre administrateur de projets r\u00e9gional :\r\n<br><br>\r\n<b>R\u00e9gion du Golfe </b> - <a href='mailto:Amelie.Robichaud@dfo-mpo.gc.ca'>Am\u00e9lie Robichaud </a>"}}]